rt;115;'r_sentiment-1';'sentiment-1';Pour un SENTIMENT ou EMOTION donné, il est demandé dénumérer les termes que vous pourriez associer. Par exemple, pour 'joie', on aurait 'cadeau', 'naissance', 'bonne nouvelle', etc.